成日將自己地位睇得好重要

喺社交生活上經常都覺得自己佔有一個地位。
可能同性格有關，鍾意講下笑，得閒又挖苦下人一句。
其實咁做都係想其他人記得我嘅存在，唔想俾人忽視。
可能其他人已經將我定位做一個小丑，但我都唔介意。
應該係話無得我介意。
當我以為可以融入依個圈子時，就被拒諸門外。
我問自己點解？
人地無當過你係一份子，心諗小丑表演完就快啲走啦。

「真是荒謬，把自己看得那麼高。」

FF完腦海就會浮現依句說話，去令自己無咁sad。

每次有類似情況，以上嘅想法都會出現一次，跟住鬧自己一句：
戇鳩！

然後聽朝繼續返工…

人生閱歷過淺，思想太幼稚。
幾時先可以成熟啲？

你label自己係小丑就知你根本自卑而唔係睇得自己重要
患難見真情
係咪fd真係睇有事嗰陣邊個來幫你
人仔嘅嘢離離合合好常見
習慣下
未必真係關你唔受歡迎事

呢啲人最煩膠又冇料又窮

好垃圾

社會好現實
你冇野值得比人痴就冇人會主動痴你
唔明就趁早收皮啦